租屋比人 買煤氣爐頭 係咪陷入式冇咁好？

會唔會好難清潔比下手
同埋去煤氣公司買?
睇過煤氣公司買陷入式要3千幾

陷入式廚櫃鑪頭要按尺寸開窿，你櫥櫃有窿?

而家訂造緊 最怕將來難替換

到時咪又成個換

咩區放租？

唔會難換，拎得出嚟嘅喎，開咗窿擺落去，冇嘢特別

馬頭圍唐樓 有lift果d

其實冇咩所謂
係驚如果煲瀉野 d 湯會整濕埋個櫃

唔駛換櫃吧？
D 尺寸有standard 就ok
雙爐頭的

整電爐
煤氣會好黃整到個廚房
唔比用

裝修佬冇整獨立電制

晨早要plan架啦
一心諗住租俾人就整電啦

你租比人重要舊樓，緊係唔整陷入啦，過幾年壞左又要cut/補返個位先放得落新機，廚師煮野位無獨立電制？咁佢點煲水

利申：有裝修經驗既電器sales